我見出面豐澤百老匯個d仲大力推華為p30 pro

都仲見到有人買

唔推班傻尻食邊個幫佢走死貨

香港特別多on9

良心可在

知咩事既都個F7死貨仲唔窄窄淋推咩

愛國之心

等佢個價跌到地底泥果陣買都未遲
用黎影下聞青相放上i豬

CSL做緊半價...

搵傻仔接貨啫

新聞每日報
咁都落搭嗰班都唔係啲咩善男信女